有冇人睇Kolor Initialness Live 2019

KOLOR Initialness Live 2019

記得自己的初衷嗎？
記得上次一起高歌的時候嗎？
記得我們的約會嗎？
這些我們一切都記得，記得在舞台上不留餘力地盡情演出，把瘋狂，熱血，搖滾，感性......一切的都抒發出來。
從不計較付出，只想給大家最好，
2019年，一齊締造回憶的一晚！

大家久違了！Get ready！

地點：麥花臣場館
時間：2019年7月26日
票價：$480/$380
購買$480觀眾人士可以用優惠價：
$200預訂限量Initialness相/譜*。
（*內容包括：新舊相集，歌曲創作背景/簡介和九首全樂器記錄樂譜）

3月28號10:00am於KKTIX開售

利申買咗四張地面企位

自推

有

買咗但係意外買多咗兩張地面企位

蝻亞黨搶飛搶到
連位都可以冇

巴打放唔放?

可以呀 留tg?

想問係480/680

480咋

有無巴絲多咗兩張企位。
收兩張

想收1張企位麻煩想放嘅巴絲tg我

收企位
有意tg

有冇巴打買多左遲左起身，淨番啲唔連座既
想要2張企位/連座除左黃區既飛
Tg:

巴打有冇準時10:00入去，其實kktix已經算順，準時入乜都有

有無巴打放3張飛？
詳情 tg傾

係咪已經賣哂飛

收企位2張買唔到飛 請你食飯謝謝大家

只求一睇 要兩張連位 咩飛都得

我10:20買都有4張企位wor

去左旅行唔記得左有時差，起身乜飛都冇哂

仲有機會呀ching 祝你好運

買到加推飛

搶唔到啊

都係搶唔到

求飛

求飛啊，有得睇就得

搶唔到，求飛

多咗兩張座位飛
不過唔連位
有無ching要

多咗張紅區坐位，有冇人要

想要一張

想收兩張連位 480

仲有無

買唔到飛

屌你老母咁快無飛
仲諗住慢慢黎
留tg收一張飛

無飛喇Sorry

跪求兩張380 pm

跪求兩張480 企位

Sorry 680 480 都想要 係企位都ok

香港難得嘅一隊Band
要好好珍惜
利申 已同朋友成功購入企位，好想快啲到！

跪求一張飛，咩位都得

收480 兩張連坐位 可議

巴打放唔放
跪求

師兄仲有？跪求

跪求480企位

想要兩張飛

跪求

更加值得珍惜嘅係會同你一齊睇kolor嘅朋友

跪求，乜位都好，有得睇就得

有冇巴打買多咗張飛

有冇人放

巴打 放唔放

收1or2張
好想睇 好想聽sammy 會講咩

單拖去

我都係

係咪無實體飛
上網收個個qr code 我fd淆底

係咪用app scan QR code就得唔洗print?

之前話賣飛果位晚打唔見左人
有冇巴打可以放2張俾我

係 print唔print都得

冇實體飛架

I'm ready

屌 已經太遲 買唔到
Kolor

好多野買

俾唔俾帶水？